[報佳音] 美聯儲加息 大陸國債期貨崩跌 中共國只剩一個月壽命

受美聯儲加息影響，15日，大陸債券市場出現暴跌。近期因銀行間市場流動性問題以及經濟基本面等多方面因素，極度脆弱的市場情緒在美聯儲加息後集中爆發。

據《華爾街見聞》報導，大陸債券市場經歷了一個多月的下行後，終於在美聯儲決定加息後出現恐慌性下跌。12月15日，開盤後不久，中國5年期、10年期國債期貨跌停。10年期國債現券一度暴跌近20基點、10年國開活躍券一度暴跌27基點。同時，國債回購利率也大幅上行，隔夜國債回購利率最高漲至12.79%，漲幅超過400%。

財新報導稱，多家銀行還一度暫停同業操作。早盤中，四大行中僅工行給銀行業金融機構拆出了部分資金，沒有給券商、基金等非銀機構拆借。

美聯儲加息將擠破中國經濟泡沫

美聯儲加息會吸引資金流入美國，讓美元升值，給其他國家帶來貨幣貶值和資本流出的壓力。在接受採訪時，拉克曼表示，中國在控制資本外流上面臨更艱鉅的任務，“很多資金以前去了中國，為了獲得高的利率，現在會回到美國來，而且中國的民眾也希望把資金轉移出來，以獲得更高的回報。”此外，中國的匯率政策也會起到加速資本外流的作用。中國目前採取了緩慢貶值的策略，但是這種策略會形成預期，“你緩慢貶值，給人的信號是：過一段時間，人民幣會更不值錢，這會導致更多的資本流出。（但是）中國又不能迅速將人民幣貶值，因為那樣的話，川普會說中國是貨幣操縱國，所以不能迅速貶值，”拉克曼說，“對於中國人民銀行來說，這是很難的一件事情。”

明年一月中國經濟將徹底崩潰

拉克曼說，明年一月將是中國經濟泡沫破滅的開始，中國經濟將迅速陷入衰退，持續時間是一到兩個月，基本與拉美國家泡沫相似。開始時的跡象顯示三點：一點是人民幣開始大跌；二點是黃金在1200美元以後迅速開始大跌，一天跌去100美元的熔斷式暴跌會出現；三是中國債務危機開始全面爆發，可能不僅僅只是佳兆業的違約，而是一批批企業因為債務陷入倒閉的境地。

美元出逃，中國央行降息降準只能助長美元出逃，不可能會推動經濟增長，只能會讓經濟陷入萬劫不復的深淵，完全是副作用。中國股市、樓市會和人民幣一起大跌，這才是全面崩潰。中國政府居然在此時敢於繼續濫發貨幣放大泡沫，真的是本事，佩服！所以我說，中國政府更加無賴。

中國政府會以死相拼，這是可以想象的，基本無用基本也是可以想象的。

今次中共死梗。
好多經濟人都知道

美國終於加息，今次支那係死無全屍果種死法

五毛：爆未？

死到先算
次次都咁講
之後咪又係暴力救市

【大紀元2016年12月17日訊】（大紀元記者李泓博綜合報導）

呢招今次冇用，救唔番

今時今日，大紀元比白粉報星島等奶共報紙更可信

哦 。

你今日練左法輪功未 ?

今時今日，法輪功比西醫中醫更可信

食屎啦垃圾支那狗，你支那國下個月就解體

講左幾光年

哦 。

你今日練左法輪功未 ?

今時今日，法輪功比睇精神科醫生更可信

白粉星島都係紅底

支爆

唔理係唔係支爆
我只係知會蝗踩蝗咁換美金
仲要係驚死執輸果堆 ,本身唔多人仔都會走去換埋一份 , 呢下先最恐怖
香港差極 , 都唔會金融消息封鎖 , 唔會限制換其他貨幣 , 股票唔會只可買不可賣
呢一浪 , 邊間公司舔開蝗去做生意相信都收得皮

push

( Show Blocked User - 天只剩絕人之路 )

轟呀

支爆來了，陳雲又中

成日都話支爆, 但根本就唔會爆, 發少陣夢啦好無?

成日講，唔知幾時
希望快啲

樓主，你呢個post刺激左好多5毛

陳雲講之前好耐已經有人講支爆啦
陳雲又抄！

今日即刻出手救市